有無人話你知你唔正常？

究竟點樣先定義為「正常」
係咪跟自己既價值觀嚟定義
咁咪無一個客觀既答案？

而家社會乜都講「正常」
冇工唔正常
紋身唔正常
3分鐘射唔正常...
但點解我地一定要正常？定係我地已經冇勇氣做唔正常

輕輕推post

如果發現左自己有部分憂鬱既病徵
點樣坦然接受 然後去改變

屌 諗來諗去都諗唔到個原動力係邊

係一個瘋狂既城市正常, 先係最唔正常, 有鑑於此, 所以我已經 PLAN定 移民走

走得去邊
你睇我好 我睇你好啫

人地背後經歷緊啲咩得佢自己知